計我話今晚賭巴塞同利個場

3:0 @22.0 / 客 @2.45/ 3.5b @2.55實無死
等份自配